比世界盃 更具代表性的盃賽，即將開始！！！

中國盃
21/3/2019 中國 vs 泰國 19:35
22/3/2019 烏拉圭vs烏茲別克19:35

有三支球隊經過嚴格選拔後，可以有資格參加中國盃，與中國第一球隊「龍之隊」決一高下。

武球王唔踢 卡雲尼同蘇9又無踢
睇黎都無意思了

有冇中國香港人嘅驕傲，戴浚偉？

中國盃 中國自己都唔重視

屌牙，原來烏克蘭同烏茲別克喺中國入面？

龍之隊冇人理